LibreriaEclipse contiene los sources de la libreria usada en la aplicacion de consola, su source esta en MenuLibreriaJava (sin la librería obviamente).
La carpeta VentanaEclipse y ventanaVisual contienen los sources de las venas creadas con sus respectivos IDEs de unas venatas construidas usando sus respectivos plugins oficiales.
libreriaVisual es la adaptación de LibreriaEclipse a C#.
